滅火筒知識，可睇睇

之前整既，希望幫倒大家
注意位 重要！

主要係 第四行 注意位

噴嘅時候要睇下自己手上嗰支 係邊一隻

同埋想講唔好攬住當武器，一次過用哂都係十幾廿秒嘅事，用嚟當煙霧彈buy time 走佬好啦

我指呢一行
睇下手上嗰支滅火筒 會唔會有呢個情況

有個知字

係咁樣睇